831 不是end game

今日唔係end game，仲有三罷，十一，十一月區選
#留有用之軀

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel